全能王又入

GOAL

叫我？